昨午 豐富一餐

琴日男家上嚟過大禮
完咗儀式之後就一齊食餐飯
老母煮
有條蒸魚漏咗冇影到

冬菇腐皮花膠仔

負皮蝦肉馬蹄卷
切粒炸

白切

西蘭花炒蝦仁

最後唔少得蒸水蛋

琴日俾靚靚姑奶知道咗我連登ac
喺度同佢say個hi先
hi 痴線西
幾時申請返個ac呀

唉 仲未畫

後補都ok啦唔急

啲蝦仁夠唔夠分架...

除咗雞同水蛋之外，每樣餸都有兩碟

好豐富恭喜晒

隻雞好乾，花膠&負皮卷好正！

負皮卷係買現盛？

我食咗一嚿雞就投降
肉係好香，但係塊皮係我食過最肥嘅

多謝

媽子自己包

幾時請我嚟....想食

隨時

蛋ok

等你嫁走咗先

咁你就可以去獨食

thx

我帶埋老婆仔女

好，阿嫂食多啲

佢勁肥 仲食唔得掂。。。

想食馬蹄卷
隻雞一睇就知靚雞嚟，幾錢?

隻雞係人哋送架

減肥啦

咁又唔好 我鐘意佢個大肚腩

咁你又嫌佢

恭喜晒呀擒

再肥啲就唔好攬了

多謝瑁瑁

祝佢keep住身形

想食呀，每樣都好正

你嗰邊有冇得整蝦卷

我要食個卷同水蛋
其他不了
Btw今餐很肥美
唔過關

靚靚姑奶把聲好溫柔

好肚餓呀

真係幾靚女，不過名花有主了

快啲食lunch啦

喜慶日子跟大隊食吖嘛

今朝磅左重幾多未

199.5磅

吱吱

healthy come!

有冇儀式圖

自爆不了

not healthy, so fat ar 今餐

why:(?

炸蝦棗，肥雞，花膠嗰碗又肥

恭喜
幾時行禮，會唔會post相上來？

多謝多謝

到時梗係唔會post相

好正咁